邊條撚樣漏撚咗隻 airpod 喺架車度呀

69M SC7904

你冇咗隻 airpod 點聽歌

airpod : 爸爸唔好唔要我

陳安立漏咗

佢漏埋我添喇